分手先知原來前度係TB

我不斷挽救 先發現佢中意左個TB 但佢依加又有男朋友

女同性戀同TB好似係有啲唔同
你女朋友會打扮到似男人

又係唔喎 佢會化妝 完全唔似男人

屌咁係tbg姐

TB真係呢個世界上最仆街嘅物種

樓主鍾意男人款
又咪係gay

TB都係女姐， 有d tb得黎幾靚女， 把聲仲甜過d港女。 有d TB得黎想打柒佢， 人柒細粒矮撚西